警察來了，我帶路！炸撚爆你哋。

屌我老母，殺撚到埋身喇，呢一刻都仲可以咁撚港豬

你班港豬老豆老母，你知唔知自己申請緊班狗去瘋狂抽插你仔女，抽插完之後仲要掟你十月懷胎、辛苦養大嘅骨肉去坐監

日日左一句「暴徒」，右一句「淨係識得搞破壞、搞亂社會」，又喺度話又冇咗幾多舊磚、條電線俾人剪斷咗、畫花曬啲牆 啫係你覺得一舊磚、一條電線、一幅牆係重要過班細路嘅命啦 諷刺至極，搞撚笑

甚至今時今日仲可以話：「你唔犯法，警察咪唔會拉你囉」、「行得正企得正你驚咩」、「警察點會無啦啦拉人」

睇嚟我自己都進入咗平行時空，我一定係幻想出嚟，連港豬老豆老母潛意識都覺得「警察亂咁拉人」呢啲咁荒謬嘅嘢，由6月開始喺香港日日發生緊 我在平行時空患上了被害妄想症

不過都係嗰句，粒Tear gas未掟到你咋 掟到你嘅話，我真心希望你可以Keep住可以好似宜家咁，講返同一番說話

為咗要令你班豬清醒一下，或者令你哋收聲，唯有警察來了我帶路，覺醒工作不能遲！一齊No gear enjoy tear gas 放題啦仆街

深水埗手足加油